Mijn vader observeerde met pijn de verandering waarneembaar in mijn karakter en gewoonten en geprobeerd door argumenten afgeleid uit de gevoelens van de zijne sereen geweten en onschuldig leven om me met vastberadenheid te inspireren maak in mij de moed wakker om de donkere wolk te verdrijven die over mij piekerde.
